是靚午 嘉寶漢堡

聽咗好耐 今日去試下

嗌咗個黑松露牛堡同蝦堡
薯條我就自己覺得麻麻地
因為我鍾意食幼身

依個黑松露牛堡係好好食
勁重黑松露味 估唔到咁平

個蝦堡就唔係我嘅 咬咗兩啖
兩啖都有蝦肉 真係真材實料
整體嚟講係相當唔錯

又食生日飯

黑松露真唔真？

妖你
你影鋪咪影鋪
影我做乜

喺邊

真心 我覺得好麻麻

依個唔係 今晚先係

唔知 但有味

巴打我見到你
我係第一張相灰衫個男人

認真呢

葵興

味道唔錯
如果肉質我就食開鄰居好d

啲醬得咁少

弱弱一問，是否黃店？

算好 起碼我啖啖都有味
有d黑松露食物得個角落頭有

Yes 全中

黑松露咩級數，係咪電油味？

50幾蚊正常都唔係貴嘢
味道係正常

尖咀嗰間相對無咁粗 可以試下
不過貴過葵涌10$左右

有機會就去
今日其實去嗰邊搵女朋友

粗薯

日日生日

應該仲有兩三餐左右

見到你啦又同女食